（gay) 覺唔覺hehe好難識人 （174）

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

頭香

lm

我愛樂仔

真
不反抖音了
我愛小哥哥

Cls又借我黎抽水
一陣啲新人又話我

強烈譴責

有冇人要參加第六次群聚 現在開放報名
1.

LM

想問大家有冇統計過呢度大約有幾多位同志？

韓江宇
估唔到你都幾攻心計

韓江宇

十四億

留過言嘅40-60掛
唔知了

只要我们都全力支持主席
大家也是一个好同志！

食唔到花生🥜

我黎掃下地

冇花生的 歷史事件黎

我

d ngo囉

講起琴日比人拉住咗問要唔要助養非洲小朋友

我認
我係

新人水瓶留名
大家早晨

收返粒花生先

早呀瓶寶

早晨

早呀媽寶

您係
因恨成愛

我會答佢「係呀！你嚇親我，走啦你！」

直行直過唔理佢

喂
@半粒花生

唔明。。。

明了

Omg咁到tag到個名
召喚會員半粒花生

大家真係好犀利 有時想扮閪d都唔得

可唔可以跟你學嘢 我真係唔識點樣閪人....

？
您睥人勁到

冰

ok

掛住巨人bb

Blocked

你地一個二個都係姚金鈴黎咖咋

笑左
早晨料料

死傻鳩我屌你老母咩
停未呀弱智

咪我囉弱智

躝

Aska正過嗰個乜乜安神邊勁多囉

咪咁多嘢講喺到嘰嘰格格 即刻同我躝入嚟我個心

新po留名

我三年前拍的 希望大家支持下 感激！

敲門果下好笑

點解我身邊啲人咁撚蠢 mewe又唔識用 signal又唔識用 佢地仲有乜用

咁你咪魚缸白痴

"唔識用" 真係接受唔到囉...22世紀都就到，仲要幾個app生得一模一樣樣...

"唔想用"就算鳩掃把，要屌醒

明明大家都係人 又唔係學語言 到底有幾難用好撚驚蠢人同懶人

我地心靈伴侶 連登男友

同d港女話我淨係識淘寶唔識AMAZON一樣

Mewe係有少少怪怪地 但說不出邊到怪

有冇聽過signal嘅一個笑話

好似你咁

好似我咁 i mean

其實係好似你咁

因為波波都係弱智

係 真的

signal插呢~ signal播呢~
滋列 滋列 滋列 滋列~

咩wor

我: Hi 你叫咩名呀？
女仔: Yoyo呀
我: Yoyo ? 幾好聽喎 哈哈哈哈
我: 阿邊個啲friend ?
女仔: 係呀
我: 平時鍾意做咩？
女仔: 睇下手機
我: 有冇上連登？
女仔: 有
我: 睇咩台？
女仔: 咩都睇下
佢再補充: cctoy同波台就不了
••••••••••••••
下刪100字

見同佢幾啱傾 有問必答咁 就問咗佢攞contact
隔咗一陣

我:咁不如我哋signal再傾
女仔: ok呀

然後佢真係企起身熄咗個爐

個情境係打緊邊爐

如果係阮兆祥講嘅ok
要再加漉死誰手 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

咁就大家都發財啦

橫財就手啊哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

守株待兔呀！！！！！！！！！！！哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

今日好無聊

4f now

呢個我黎咖喎。。。

想唔想同我玩

有就唔洗喺度揾仔啦

嘩

織冷衫

而家先發覺only my railgun真係神曲嚟

要聽住打call

係
同埋暫時未完全代替到fb （勿屌）
加上身邊啲人好少用（但有down）

其實咩係打call

咩事

???????????

咁喎

多數會一路延到2月

咩菇咩菇快牙！

你咪非洲小朋友囉

真

我都好掛住你

甜心貓寶貝💕 早晨

儘管我地有時差。。。
但我對您嘅愛係唔會減退的

盲反

早晨💕

同我去

法國牙花都係幸福賓州黎

Sorry bb 我咁遲先起身

ok
就後日

？仲揾

唔洗了💕

真
佢盲反
花路神曲
wuli t寶宇宙第一

日本毒男應援

早幾年c3定動漫節？

都唔止幾年。。。

Ok 最近發現利園2期 3樓幾好

達人帶路

Join 鴨仔團

有得做公廁我都想
bjmf

做我嘅專屬公廁💕

ok......
快點

真
上抖音仲多小哥哥睇
睇乜bilibilbi

其實係嫌你地屎忽太污糟
完全唔想接觸到

？ 我日日都睇抖音
勁正

您個閪入面有covid-19

即係咁講

竟然

唔鐘意咪唔鐘意
唔洗您做錯啲咩
您咩都唔做都可以憎您咖喎

唉

其實還好
又唔係打樁

腳巴醒啦
佢做到咁絕都好既
等你疊埋心水死心
攬攬

唔止啦應該都

靈魂不在了

算啦
覺得你比人玩

聽雞容都得

呢隻係我至愛

無做唔到

仲彈手喎
想玩

jm9

淋反而彈啲

有無仔？

here

Free now?

free as fuck

Ok alone come?

ok
where

Pmed

仲有三分鐘收工

試過屌到人地流鼻血

巴打屌開鼻？

咁佢張成績單算唔算床單？

係

唔怪得次次食完飯都見到你既出現

？

你囉

叔叔又放工番黎狩獵幻幻啦
有冇幻幻自動獻身？

Sugar Daddy？

冇

係咪你搶哂我d幻幻

加糖
想揸波波個波波同波波

想要咩幻幻 等我為你推介岩你口味既幻幻

竟然真係有野生既幻幻

我已經唔係幻幻

眼鏡仔加有大波已經滿足

而家退化緊

我黎猜兩野就變番巨

邊個比你走？
有幾幻先？

好淫

化身兼職PT

不了運動直仔

收工

好重口味。。。

似

😏照食

孖6 做乜譴責禾

勁想屌你

Pm pm

乜你會變高架

跑online

笑死

研究緊用signal
老人家轉新野用得好慢

仲有冇呢啲愛情

我嫌棄無得好似whatsapp咁打粒星
同埋d字體唔夠大

食物篇

我都試過同啲大隻人夫客攬攬 勁正

有冇人玩？

jeng

佢好似仲係單身？

我地成班打機傾計 ＾＾

?

用泰文腔調講德文 = 瑞典話

Hi

Hellos

??

呀打錯 係上一課

致人中之龍嶔崎磊落嘅甜心貓寶貝💕

夜深泛著幽藍的光，這樣的季節叫人有所嚮往，生活足夠叫人迷茫，可是我們還要等待明天希望，道一句晚安，早早休息，明天還要努力堅強，道一句晚安，好好休息，安好一整夜！

珍。。。。

同我傾計囉

真 就好似我小對象咁

雷珍妮勁撚正 好想同佢做愛

我都想

？ 幾時同我地做愛

哇 ！雷珍妮佛羅培茲！
你要攻擊我的村莊？

Now

珍 同意

巴打係移民？

但真係對Asian以外無乜興趣

巴打而家喺邊到

真
Jp tw都接受到
Kr 東南亞就唔得了

London都少asian咩

東南亞人體咩係有啲勁

咁又係

整彎佢哋

不了 自問無本錢

畀佢地睇下你嘅猛一本色

麦清你好似幾cute咁……

渣嘅

點先做到mewe男神

用半裸頭像係蘋果下面留言

咁掛唔掛住我………

咁你幾時返嚟
我同你一齊去uk

咁到時我接你機

麦清讀緊咩

有無人會同我一樣 得閒會睇BL漫
最鍾意果啲個ending攻同受一齊咗果啲

麦清加油 返嚟香港同你drink返兩杯

好 lm

Bl h

千杯不醉touch#

雷珍妮蘿霸

想揸嗎

例如邊啲

咪再搞我條仔啦下

（gay) 覺唔覺hehe好難識人 （175）